今日情人節，知唔知咩係Show me your love 飯

粟米肉粒飯

依個show me your love飯講左幾多年？

高汁